(攬炒懶人包) 全民拎綜援 政府冇銀用

其實搞非政府慈善組織籌款比義士生活可否扣稅?

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

請每日推一次

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？

要贏，就要大部分人不滿現狀，必須包括政府，不必令其不滿你，只要令其不滿自己